就近日飲管風波 我整左幾個環保袋設計

舊POST~

如果賣30至40蚊~會唔會有人買呢?
有~設計幾好
冇~咁垃圾

IG:
TG:
(希望大家對D設計可以比意見)

推

push

以為你攞啲飲筒織個袋 屌奶聲
垃圾

狗屎垃圾都話設計

見到唔比飲管就火撚滾

屌~又幾好idea!

收皮啦

中間個款我會買
每次食快餐都帶呢個袋派飲管

第一個我驚出唔到街

支持你呀
快啲搵淘寶整返幾千個呢啲

嘅M記食客當你天使

整返一百幾十個 新年嗰陣去西洋菜街擺檔試下

樓主借抽水假追擊人
實質自己想開鋪買嘢cap水

攞呢兩個派!!!

樓主幾有創意

老老豆豆 真係有d創意喇
早幾日有條友d衫得個logo都夠膽放上黎連登

其實係咪我個假想價錢太高， 巴絲瘋狂負皮我

30至40 好撚平喇
不過放上連登宣傳搵錢係死罪

真係賣記得講聲